富途現金寶有1.9里息...

有無巴絲有留意？
活期有1.9里

人地孖展借比客 最少收6 ，7厘 息差夠賺。

可唔可以討論下有咩風險

應該唔受15萬保障？

唔受的 但我都有擺錢喺現金寶

咁真係擺少少就好

放咗幾餅囉，唔入市又唔想射返銀行

擺左少少落去

呢隻野用基金包裝

係比你個戶口有多散銀又唔想入返銀行果陣放入去幾千蚊入落去一日得果幾毫子，入太多又不如拎去買正股

今日開始蝕

又話唔會蝕

蝕錢之餘仲要俾管理費

每日個收益應該扣左

我都係扣咗尋日個收益 乜料

客服話會用現金種子既方式派番錢

邊個話唔會蝕 ,你開戶口有個風險O個欄

玩日息？
同支那b2b一樣咁玩

我開左我都唔敢放錢落去了